大J推出街頭服裝品牌《boyhood.》 嗰女model幾gfable

琴晚成晚都訓唔著，因爲好緊張。
我籌備左好多個月既街頭服裝品牌《boyhood.》正式開業。
▼馬上瀏覽boyhood.網店!▼

雖然剛剛係YouTube都有出條片簡單解釋過點解想搞個品牌，不過係呢度都想文字講一次。

1，觀衆donation/付費會員
一路以來我都好開心，有好多觀衆選擇用付費形式去訂閲我既youtube頻道，係我遊戲直播既時候，久不久又會有觀衆donate表示支持。
不過我一路都有個心結，就係我無任何實體既野去俾返大家
通過搞呢個品牌，好支持既觀衆就可以有野收到手上

2，我著衫好老夫子
我平時自己買衫，著得舒服既衫我會買好多件，一樣cutting一樣size，唔同print唔同色...etc.
可惜經常想買第2件既時候，好多時件產品已經下架，想買都買唔到...
我自己生產，自己品牌，以後我想要咩衫褲，我一定可以買到。

3，正所謂槍打出頭鳥，自舊年6月起，我接到既宣傳工作已經越來越少，終於係呢個10月份，我地正式收皮了~ 0宣傳工作offer。哈哈哈哈...
無品牌揾我宣傳咩？無問題，我自己搞一個！

基本上就係咁喇。

關於更多產品既資料，大家可以去網店睇睇，或者係youtube/facebook留言問，我答到就盡量答。

等陣食完lunch我會開始直播打機，大家亦可以去我直播度發問。

暫時係咁啦。
產品種類比較少。我初期投資好難搞太多種類，希望以後可以慢慢增加。

俾返大家

真心幾靚
對眼識講嘢咁

正, 我地伍仔又可以繼續出片屌大j

女 邊個黍?

唔知
淨係feel到仲係處

波仔笠個假髮戴個口罩咪咁嘅樣囉

唔洗多謝

感激不盡

條撚樣都幾小氣，話下佢就發老皮

不過我一路都有個心結，就係我無任何實體既野去俾返大家
通過搞呢個品牌，好支持既觀衆就可以有野收到手上

想賺錢咪出聲囉，場運動就完無得食人血饅頭?
講到要回饋觀眾🤣🤣🤣🤣
原來要俾錢買你野

點解諗起Nbhd

沙律錢？

隔住個芒 一聞就知道

基本上死得，本身唔似sunny咁潮識設計
d出品應該都難吸引人買

隔離post轉載：

大J 攞30萬沙律錢買車
大J 攞30萬沙律錢起農場
大J 攞30萬沙律錢做服裝品牌
大J 攞30萬沙律錢拍節目
大J 攞30萬沙律錢資助呀哥開舖

屌你老母
大丁呢30萬五餅二魚嚟?
你班批鬥撚講到用唔盡咁嘅?

佢有咁嘅能力唔洗問你攞錢啦

嗰陣酸酸甜甜既處女香

無錢啦 仲唔贊助下

處處酸縮 處處聞

一路以來我都好開心，有好多觀衆選擇用付費形式去訂閲我既youtube頻道，係我遊戲直播既時候，久不久又會有觀衆donate表示支持。
不過我一路都有個心結，就係我無任何實體既野去俾返大家
通過搞呢個品牌，好支持既觀衆就可以有野收到手上

係咪即係唔駛錢？ 唔係就唔該你收皮喇，咪一L揾d 黃屍on9仔笨柒

五餅二魚

好人一生平安 正呀正呀 打飛機先